[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6267)

小易

條Q爆到

屌你

杜蛇復出打救波台手足（第三季）
重心
1）AC +1 讓球主客和
2）阿積士 -0.5/1 盤
3）格拉斯2.5B
4）維拉2.5S
5）奧林比亞 +1 讓球主客和
穩陣

跟實杜蛇贏多過輸

不反了 樓豬浩波

晚安我的朋友

1001

全部mon緊po 一搶1001推得快到

勿jer

樓豬訓覺先

10 1 1001

長眠🙏🏻

潛水 88

收嗲先

拜

挽留

今晚要中8串1先叫賭神

仁

幾時有新蛋糕相？

濟

州

今晚狗都知全上盤啦

咪咁樣啦老友

際

睇好格流同萬夫莫迪

遇

含家產啦你，對撚晒

邊撚個你老友

你

有feel了

拜仁濟星輝慈善夜

見

你捐錢比馬會

到

跟曬5場平注1000

收錢 一定贏多過輸

訓醒收錢

曼聯贏撚硬

100%

格流想買細

熱狗盤有冇同路

又轉返半一

我曼 感覺55波

無拉福真係88得

買乜

（有圖） 有冇人鍾意影自己條女大髀

#8 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

呢個po真係多痴線佬

好多年前我都係咁諗 ，點知比kaka 搞掂 輸死左

曼個陣咁廢既 見到堆後備都唔開胃

係

重心 曼聯

屌牙 全部女黎得一張男

波post 24 就開波都冇人

hothand唔出水 想退訂

戒賭

我喺度了

曼聯

唔想見到你-.-

阿積士

屌你啊

50分留心水

我曼屌打A米
炒佢3:0

啲飛全部都係主盤落

今日重心梗係歐霸之王

你頭場快轉曼聯勝

想買哂8場下盤

跟

喂86k bb咪搞我....

ac 係咪唔出伊巴

帽

比我一拳打傷咗

曼聯連曼城都贏 洗撚驚你意甲隊

你搞錯咗，係我打個乞嗤佢先受傷

好吧 睇緊木曜四超玩 坤達BB

暴龍個場有冇心水

Ac個陣殘撚到西咁

重心 曼聯 贏左唔洗多謝我

主場 英超球隊 唔買正笨柒

關我屁事咩 你唔好搞著我就得

想贏

輸少過兩球真係當贏

冇伊巴 冇10號乜柒古 你都買就驗腦

雖然波係圓

維拉 羅馬 莫迪 串燒三兄弟點睇
另外單追年青人

穿6關
全中 103100

真心唔睇好 AC 係食住曼的

我了！

到底今場係12M聯定12米蘭會拎到第一個12M

我了

咁串 你死定了

我

曼聯食撚滑

0-0

超級重心
AC

LM

曼食撚硬

超級重心 曼聯

點樣食住獌？

用口

中

真金白銀支持杜狗

全中 10 2 100 絕不走數

呢場你就知

Hi

Lm

林寶呢場追番所有

杜狗咁睇好49000

Ok
In 杜狗 I trust

好

ok

呢兩日overall仲贏緊20000

點解睇好獌，2邊陣都唔係full team?

Me

lm

傻閪

唔好問點解賭波賭運多

英超打意甲 你會點買？

你老母塊閪就傻閪

今朝買莫迪+1/1.5 @1.78
而家變左+0.5/1 @ 1.77
熱到

獌角大10.5

邊個咁大注買咗曼大波

收到

重心 聽日墨城

獌贏到我裸跑彌敦道

刷角陣 有占士 同馬c亞

薩克達又派錢

Skip算 爛船都有3分釘，覺得走盤

你中意

好惡

全格 10 2 100

ME

曼聯食撚硬

-86k同我死入黎

你睇好咩

喺度

53分出

A米半客有冇支持

食撚硬屎？

有，好想支持

me

L

波Post 24

妖你老豆下盤b

好正。。。

無伊巴真係啊婆都識買

古里悟島

咁有信心

A米
後生仔
奧林匹克
萬夫

同哂路

維拉想要大波

歐霸唔買大不如咪賭

-86

迷曼出嚟未呀？

大唔到

曼聯大船一齊見證佢沉吧

曼聯 流浪 阿積士

好波

識買了

屌

贏波先叫

我屌你咩

出左

86k我過關全中派你

屌你老母呀

做咩

同撚哂路

應該ok嘅 盤路幾好

格流對家有冇同路

屌你唔好再遲d

阿積士下盤等收米

避86要咗維拉
心靈19000對家 似走盤

琴晚撿多少？

格流穩陣

占士個笑容好燦爛

A米角細？

收你老母米咩

@差

睇tg

唔記得 淨係記得尋日場墨假清左袋

a米1:0

Offside

屌 曼

A米入到波咁癲

仲惡過藍狗

屌你老母

炸！越位

好彩

炸

越左幾個位

越位啦....

0:1番

真係入左？

靜啦

收皮啦，支那仔
收你老母西米

布拉1-0

幾年前呢度講開收米變得太快啦，跟唔上

格流對家goal

又話曼聯打防反？今日半攻？

格流0:1

死人先會收米

收嗲啦 日撚日r fd

49000角點部署

86幾時死

大啦 無限大

笑撚死 格流對家糕

歐霸快入波

8.5s 2倍已入 等4.5 5.5b夾角

R到面都爛，都冇人同我做朋友

咁快針一關

格流有病？

1111c

我當幾年前真係講收米，咁呢幾年你瞓撚死咗？

格流對家有d勁

Ajax又撚9

86出左

戒左幾年，最近上返嚟，人物風景都改變

之前同李城打幾有火

牛B死了

格流凈係可以係d3、4線聯賽蝦蝦霸霸 一打歐霸就針

格流半大好撚高水

布拉格
基輔

有睇 對李城同今場都skip左冇買

我慢。。。。

AC 10
易能到

笑左

我獌0-1

Ac 世界波

咪又係goal 死曼狗

A米

86幾撚時死

86

A米！

86勁到。。。。

曼比人入，角大？

咁你而家要改啦

知道

49000唔買就贏一買就輸

易撚到

差唔多架啦

笑撚左 咁樣入都有var

手球

CHECK GOAL?

又炸？

又炸？ 屌你

又炸

咁都炸

炸？

10，1，$200

315771有幾年？
繼續吹

世界波都炸

炸！手球

有

49000有運

嘩 細波爽撚到

又真係手球wor

掂掂掂

169勁到

連炸肯定0:0啦 細球了

可唔可以炸埋格流對家

咁都炸知咩事

4424

全世界入波 想瞓

曼聯贏硬了咁
連炸2球

炸1.5b 半大gel

買獌算 咁都死唔去

你老味 a米快撚啲投降喇

炸你老母臭閪咩冚家剷

1

黎明

仆街 曼狗 過哂數

曼怒炒未

4場得一場有波入on99

曼FG啦咁都死唔去

曼必細 炸兩球

混沌重心 基輔Fg

好想入9.5大

嗰陣時嗰衰撚鳩，Send埋啲恐怖相俾人ban左

格流對家好撚勁

半大真係俾狗買
咁樣炸撚走個半大
幾撚時取消VAR呀屌你老母

布拉格斯拉維亞有無咁勁呀

曼聯堆人除左12碼仲有人識入波？

兩球都係AC ？

曼啲後防唔得喎隨時比人入多個

你快啲睇 真係幾勁

越位手球唔炸幾時炸

食左禁藥

Ajax入未啊屌

仲有球證

格流過到半場未

對面都係靠12m

連ccccccc

謝4隊拎完聯賽冠軍就打哂飛機 歐霸垃圾到

Yes
第一球越位
第二球手球

屌佢老母 條撚樣買撚咗曼聯？

早幾年破產落丙組 算係咁啦

對面真係勁

快撚啲喇買撚咗大波

AC next goal

我無放棄年青人
年青人唔好放棄我

入波未呀 ...

布拉格掉去英超應該爭頭6

格流大波GEL得未

下？曼呢場讓半一？到底點贏曼城架屌你老母

大波針

咪癲啦

曼聯廢到

踢尻走李城 知錯了

會唔會今晚8場細波 殺晒你地

曼城班人果日叫完雞

鏝讓賽

00000010

曼狗個前埸 得般奴識入波

所以宜家 0:0?

個個中曬謝4伏 諗住打捷甲應該有55波 點知係82波

無紅牌無12碼曼狗好似贏唔到

曼聯主場雞 今晚1:0一球12m完場

Gel定頭

A米 FG

馬會精選兩場細波波
基輔都有人買大？

穩

格流射波未?

穩陣

加油

米蘭屌打

半場都過唔到

比人禁屌緊WO

細波日

信杜蛇

後生仔
萬九
格流

曼狗唔攻

49000 8.5大足水上

山寨王格拉流浪

悶到想瞓 隊隊都妹

曼後備無人換 制都無得禁

等12M

米蘭啲攻勢順到
彈彈彈就入禁區

年青人比啲活力好無

8串1細波 可以叫定雞睇樓

AC 第二球有手球咩

你有睇32強都知依隊野唔野小

有啲悶咯曼聯

好似格流個邊精彩啲

曼悶到傻

我獌話有就有

蘇超原來咁撚廢

即場W都回到1.8 買盤又做左傻仔

屌屎忽
買撚咗大球

阿積士玩嘢，正

ajax肯入未

阿積士係咪諗住贏波輸盤

Ac㩒屌

英超原來咁撚廢意甲都打唔贏

輸

阿積士3.5b宣佈死亡

賭網球仲易睹

點贏波輸盤呀老友

唉賭返籃波算

比料未

捷甲嘢差啲食多粒

買A米入波先

格浪ng

ajax 2.5b 24

曼0威脅

米蘭第一隊入球 100%

食唔到全格都係輸！

要買就快 5分鐘內入波

Thiem賽盤1 勝 啱啱1.75

悶撚到

流浪大波有冇得嗌下

4場都無角

有睇過1、2場 但其中一場係佢俾利華大炒個場
見佢狀態好似時好時差 同埋格流狀態好好咁就買咗客

角大叫都冇得叫

+1

訓覺算

角細黨大勝日

拿拿臨入多粒黎嗌下

四場乜都細

維拉1-0

49000 主場唔攻 想作客先攻？

維拉！

阿積士入未屌

黃潛1-0

維拉！1:0

傻閪獌作客勁一倍

黃潛goal

歐霸之王

格流追和

半大24

謝4又唔似入到波

黃潛var

Ajax肯入未

49000角都無隻

炸未

派錢？

點買 快手

Counted

佢俾利華大炒個場我都中左伏
上場買李城又中伏
希望今場冇事

入波呀阿積

A米踢得幾有威脅，相反曼聯

有個笑話 阿積士3.5b

係港交所買

Ajax 半和

我買左半大

歐霸又全下盤feel

點買？

今朝利昂都率先炸兩球

對面偷到粒就好笑

是撚但入2球先啦屌

我買左 頭2格

乒乓波先好玩 逐分逐分買好刺激

我去ifc先

邊個話歐霸 唔買入球大 不如唔好賭

熱狗應該點都上盤

我頭先睇你個個咩theim 平手得.6水

3.40倍cashed

咁搞笑

游水先好玩 左右手逐下逐下計

安安

黃潛gel

訪客叫你呀

咁買尾兩格

我上輪追中2次李城伏 個時見佢又輸尼斯又輸利華以為佢係-6晉線田
希望格流可以追和到

Ac快撚腳

仆街流浪咁都唔入

你等對面發球局汁緊分就會變高水

真係改做沙奈朵

韻律泳先好玩喎咁

本身都睇好維拉 無出到

高高喇

流浪no goal confirm

咁係咪theim幾時上都得

戒賭第一天

個局完撚埋 cashed

阿積士死九成

所以咪中

49000 角大叫都冇得叫
Cls

你收撚皮啦

曼禁區頂free kick

轉左-1.5/2
薩格勒布應該無咁廢呀....

後生仔隊波好有錢？
利華打假完又到阿積士

下次想跟 早啲出ok?

格流gooooooooooooal

流浪1:1

流浪入未？謝拉特落場踢啦

Ok -1

格流1-1

格流 11

師兄跟住點睇

好彩無上2.5s

後生仔
49000
格流

最撚低水嗰場大波一球都無 連炸都無

Ajax快撚d入兩球

流浪 半大全大

流浪lose confirm pls

頭關半大

2222c

咁讓和囉

謝拉特

Kiev細波 穩！

垃圾Ajax

因為你買咗

曼突然刷角

屌佢老母冚家剷

Ajax快入

要睇摩狗出全陣定半陣 出曬son Kane Bala 應該開到

阿積士半主又死？

阿積士個場似上半一球

阿積士0:0完場了

屌半大賺到 @2.9x

49000 1M唔入

曼狗大波撕得飛？

Ajax成班含撚啦

3333c

ajax屌到咁都入唔到

4x1大波算唔算買左
兩場單頭都叫糊

似樣

嘩 馬古尼你個傻閪

仲等緊6.5b高水架嘛 屌 等多陣先刷唔得既
8.5b 不了 唔撚賭

麥龜

嘩 超級大傻仔呀

精神表現射唔入

黃潛大波針左唔洗叫

麥龜0碼唔入

馬會係咁架啦
超低水引我地買
之後一球都冇

麥龜1m唔入

獌狗咁都唔入

49000同後生仔半大51200

針撚硬

杜斯巴今晚買咗咩

第10局頭2格再買過

Ajax比次機會啊

低水買仲要輸錢先仆街

dllm ajax 0球

年青人贏過利華，點輸

所以戒左買啲低水大波 玩高水仲開心

兩隊真係認真
依家應該有三球了

咩獌啊 睇過 次次踢大賽就柒

4點有冇莫迪客勝同路

49000刷角啦屌

唔中點開心？

Ajax一球都冇

Ajax表演3分鐘入2球ok?

屌你老母死曼聯
8.5s點頂呀大佬

準備必贏算

半3都要頂？

補飛囉 當冇買

你條傻閪就收皮啦

Ajax場波2.5s 3.5s巴打可以收錢了

麥龜個replay

49000主勝1.99

其實年青人真係唔係廢

Ajax入粒收屍啦屌

半一上盤真係比狗屌

做乜咁傻既然買角細點解唔一開始就買初盤10.5s
岩岩開波9.5s都高水

曼狗數據屌打但下下就失就失 好神奇

尾盤-1 1.92

肯定會有7.5b高水買 準備夾角必贏算

依家補囉

4場波半場都係3c-4c 好平均

可以肯定Ajax下半秒入撚狗

黃潛果場hea撚到

邊個咁重手莫迪 我晏晝買仲有6.1

習大你改左名？定係另有其人

一球都冇都似

買左咩

唉 想派都唔得 輸死了
有冇好心人派

麥龜殺死了半主

曼聯主勝都有兩倍，誇張左啦

見你日日都針

盃賽就住就住踢

流浪

網波 set handicap咩黎

尋日果場比垃圾 半2 全11

係 我想派都唔俾
針到不行了

我杜蛇今晚又要大勝

唯一解釋係派錢比賭仔

引人買

唔記得咗開咗波
買咗AC盤想補飛

仲有半場

應該係講緊個局既盤 我諗

補乜好

其他都好穩，係擔心Ajax

買和仲好過佢

補番大囉 2.幾倍

係咪打3局

聽我講一早買+1 就穩收

有冇人派

咁樣解圍 世一中堅

唔敢買熱狗？

練過黎勁撚到

獌下半場發力，好似係

3局2勝 入面有分細分局數 你google下就明

唔敢 摩狗好鐘意一粒就收

個個乜鳩handicap中文係盤數獲勝者 咁姐係大局定細局

邊場最穩

半場都豬死了

發唔到力呢到好多人針

Ac

想無輸嬴就補8.5b
想夾就等7.5b 再高水少少1.8以上
但通常下半場一開波就會有角

明白未？

封左盤了

佢助跑個陣連諗用咩腳接都無諗過 純粹鳩流流跑位

奧林比亞+1針得 阿妓今場一撚定猛攻

咁你味買阿囉

何出此言

維拉下一隊入球

有冇Ching講下年青人踢成點

A米下半換Tonali出黎就吊個客勝

Full team

好差 下半場應該會輸3-4球

布拉格
基輔
屌你老母又輸

阿妓放棄聯賽啦 搏個歐霸返黎唔好咩

禁屌都唔入，下半場偷雞或者頂住都得嘅

有2000 有冇補飛最佳選擇

買半和？

2000買埋莫迪半大啦屌
中左派我

即場ac

CF主win

數據完敗 求輸一球執屍

年輕人大3.5 52500

屌 我唸唔會一球都冇咁絕掛

曼1:0！

唔會嘅 諗住屌埋落去？

曼聯！

獌1-0

莫迪半和，0:0，1:0，1:1 你都有錢收

Goal!!!!

AC唔刷角抵撚4

黃潛

m狗一走即入波

開到 10 1 100

中中中中中

炸未啊屌你老母

Q

原來係m9廢

炸你屁股

掛住覆ching， 無買到曼FG

屌 諗住等多陣先買主勝 咁快就入咗

阿積禁到咁都入唔到

條友入波喊咁滯，好激動

杜狗信徒gif

換咗隻垃圾出去即刻入波

維利2:0！

維拉下一隊入球cashed

仆街上盤差Ajax

流浪一定半2全2

ac嗰兩個防中
係孖生兄弟？

天台好凍

立花兄弟

個日韓專精假派嚟

布拉格
基輔
兩邊快入

一早block撚咗

屌你老母曼聯刷完未

斷ac

垃圾米蘭

見仲有人留名

ajax快啦好嘛

流浪個場比多球

唔貪啦 7.5比我必贏算

啲cdrom見有錢派就衝去lm

快7.5大

上盤差阿積士

A米立即入波

下半場跑都跑得快啲

我曼全格好嗎？

阿積士回晒塘咁

年青人其實唔差架 幾好波

阿積士踢得咁辛苦咁係咩事呢

啲cdrom一啲都唔專業，mon po都唔知假派

阿積士快入啦

你岩 1:1 都有錢 0:1 0:0輸小小

我新嚟都知佢假派

全對家

5c

禁到仆街wo 遲早有一粒

快啦格狗

49000快刷角

刷乜撚野屍

屌你老母曼聯真係正一冚家剷 成隊空難啦係咁刷

6c

放心

收聲啦

兩隊底傳開始刷角。

死獌狗 刷乜野角

1.12收息算

aj入未

7.5準備gel

仆街8.5無得補比我走啦

阿積士入未？

買完角細你就刷角
屌你老母

刷角啦ac

肯定2隊驚輸係到妹波

咁快開7.5大派錢啦

屌你老母補飛仲輸多啲

禁屌無波入 成日見

10.5b上唔上好？

買唔切7.5b loading封盤

布拉格
基輔
假希望

格流角大 有冇

禁屌唔入都可以對家入

49000快刷夠十角

AC炸真係慘 要開上盤?

呢場唔會啦 真心入肉

求阿積士入

8.5s等8.5b足水走算貪心無要7.5b

逃生門都無埋

我積goal

阿積！

入了

阿積士1-0

買咗阿積士入球大既巴打
可以瞓先 我都去瞓了

後生仔 0:1

AJAX GOAL

AC追返球 加油
狂炸

Last 100 點部署？

Goal!!!!!!!!!
勿放棄，你都訓唔著啦

格流頂住走盤唔該

阿積終於

差布拉格斯全上盤啦準備

頂唔住

好難瞓唔到
我買咗3.5b

俾人屌到仆街

9.5b上唔上好

流浪半二全二撚狗區

Kiev 細波穩膽

邊個話我燈 出黎啊

曼 阿積士 入多粒please

兩場差一球2.5b

阿積士狂屌到係咁封

未完 靜靜地贏好冇？

收爹啦86

燈閪燈閪燈閪

曼2.5大 51100

靜你個頭 日日俾人屌點靜

格流快入多球

同我對 輸啦

8.5b?

細波夜全部1-2球完

咪曼聯 阿積 格流 心靈維拉

流浪都半2全2 癲撚到

死燈閪

格流仲有球

Ac 1:1 聽日去打疫苗

留名

搵杜狗陪你去

玩還玩

上盤俾麥龜累死

aj one more

就係覺得佢開唔到先去打 打完喺極樂世界再賭

想贏錢姐 都唔洗去死嘅

屌你老母ac快入

年青狗快和

早啲訓啦 入左都會炸

AC落底啦屌

壯一壯個膽

Ac 9.5大已死

曼狗準備過數攞12碼

布拉格入未

曼2.5大10 1 100

AC快入返球

浪流/布拉格是旦搵人入

霸氣盃玩細

有冇機中曬

0400熱刺似會大波

曼狗 鳩

我曼快入多粒 全格呀

Live落緊雨
角大please

Ac無啦啦落大雨
角大玩完

曼狗啲運

腰斬埋佢唔該

又要入黎屌波 入波未呀米蘭

空龍唔入

Ac 1:1 plz

屌你 占士

邊隊

格流快入

曼

永久黑名單阿積士

肯大未呀

曼大雨到

入左都炸 其實唔洗叫 習慣左輸下輸下就會無感覺

角大去得好安詳

AC米蘭追和啦

頂住啊 曼入多球都好

半二全三都咁難

曼刷角未

曼比多球黎

Ajax全場禁屌都係1球

Ac 1:1 未啊屌你老母臭閪

布拉格基輔比多粒

AC踢到好似係佢嬴緊1粒咁 屌

布拉格失幾個機會

8.5s補7.5b?

下回合

格流個場可唔可以開埋個2.5b去

洗撚補咩 大雨到咁

証明利華踢假波
年青人成班冇夾波咁都連贏兩場？

唔知點解覺得阿積士會閪

冇12碼應該都冇可能

買左AJ 下盤 睇緊直播 好辛苦

個球探靜撚到

格流2.5b

Ac點解唔出伊巴？

曼聯啲角呢？

尾4場歐霸會唔會開曬大波？

受傷廢老

49000入多粒

傷左

同lbj玩緊twitter

屌你老母AC米蘭

快呀

全格差好遠

乜撚野全細

入多粒呀

4點 點買

今日得啲歐霸賭仲要咁撚閪

半2全2

格流2.5b 到 5 1 100

100%我了

Ajax2:0

ajax全格

全細真係好撚癲

全細

ajax 2:0

AJAXXXXXXX

半3全6角 好撚癲

買盤咪好囉
賭乜鳩大細

半2全2流浪同乜乜乜維亞不如唔好踢波

謝拉特自己換落場踢啦

ac米蘭屌你炸完又唔入

流浪2.5b 10 1 100

買盤輸水都輸少D先

咁去死啦冚家剷

大家咁話

維拉NG 5.25高水唔敢買 走寶了

好撚憎半2全2

49000 2-0 51200

屌 流浪個場生性喇 咪半2全2

屌你老母冚家剷罰球都射扁仆街啦

流浪個邊係咁落底 但兩邊鳩斬

好似假派黎

格流頂住

阿積2.5 可以？

我今日又全中 點睇

流浪入唔到就快手輸撚咗去啦

近排買親啲即場角都冰半個鐘

中曬10 1 100

布拉入ok？

年青人空難啦屌 輸死我

同求

勁囉

下

咁我不了

基輔比多2c ok?

4:00有咩心水

一陣點買

試下買細

屌你老母同AC米蘭架飛機一齊爆炸啦冚家剷

派下囉

後生仔始終後生仔 差咁d火喉

曼聯8.5大死撚左十成

阿積比多粒啦

死獌狗 試下入多粒

ajax又中柱又護空門

全部都無買 話左今朝場墨假輸哂

6c完

布嗰邊俾多粒啦

垃圾米蘭 下半埸踢緊乜撚野波

格流唔入俾對家入啦

獌同流浪俾多粒

講起今朝屌你老母買兩場 全部開晒對家

比利俾多2角我！

我買左半0:0同主盤

因為佢哋知道佢哋全隊坐嗰㗎飛機準備空難 所以唔柒踢

布拉格 流浪快入啦屌晒你哋老母

9c得唔撚得死曼狗

49000 入得一粒 鬼唔望你下場比人反cup 出局

49000求下你入多粒

半2全2正仆街 快入

阿妓最強陣

角球真係比狗賭

2.5s點輸

熱刺又唔出bale

熱刺都唔差

真 半3全6

4點有超重心

合理

啲後防

屌 半2全2

阿積咁都冇2.5b

點樣踢波可以停30分鐘角

屌你老母臭西，全細